c_id	int	NO	PRI		auto_increment
collegename	varchar(25)	NO			
affiliation	varchar(25)	NO			
location	varchar(25)	NO			
branch	varchar(10)	NO			
seats	int	NO			
cutoff	float	NO			
tnea_code	int	NO		






student register table
id	int	NO	PRI		auto_increment
name	varchar(20)	NO			
dob	date	NO			
gender	enum('Male','Female','Other')	NO			
email	varchar(50)	YES	UNI		
phone	varchar(15)	NO	UNI		
aadhaar	varchar(12)	NO	UNI		
address	text	NO			
state	varchar(20)	NO			
district	varchar(20)	NO			
pincode	varchar(6)	NO			
school_12th	varchar(25)	NO			
board_12th	varchar(20)	NO			
marks_math	int	YES			
marks_physics	int	YES			
marks_chemistry	int	YES			
cutoff	decimal(5,2)	NO			
community	varchar(50)	NO			
tamil_medium	varchar(30)	NO			
first_graduate	varchar(30)	NO			
marks	int	YES			
student_rank	int	YES			
counseling_round	int	YES				